麻煩del返時事台打風post

成日推舊聞扮有趣

麻煩請del post啦

係到推舊聞當有趣
連登改變唔到呢樣野

比埋link